《FIFA 19》新宣傳片 C朗淪為茄呢啡

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度在電玩足球遊戲《FIFA 19》的最新廣告片，由之前的主角淪為配角。

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronlado）一直是廣告的主角，以他作封面的足球電子遊戲《FIFA 19》，在最新宣傳中卻僅僅做配角。片段中，以真人姿態出現的是曼城球星奇雲迪布尼和C朗的祖雲達斯隊友保羅戴巴拿，而且兩人是最先出現的，足證兩人在市場有一定地位。

在整個1分30多秒的片段中，C朗也僅佔其中5秒，而且最精彩的片段來自巴黎聖日耳門的尼馬，隨之是戴巴拿射「窩利」的片段。C朗近兩年都是《FIFA》足球遊戲系列的封面主角，這次封面在今夏世界盃決賽周前推出，而新廣告片段最近才面世。

C朗的「失寵」原因，或多或少與捲入9年前的涉嫌性侵案導致形象差有關。